最後一年大學生身分，點整靚份 CV !?

有 Exchange 有比賽 有 intern 有女 又過 3

仲有咩可以做

ptbf

有囡，So that？

寫埋仲女落 cv

要生埋仔

貼條女落cv交埋去間公司

學basic coding

三點式